對段感情越黎越心淡

平時得閒都會接佢收工,
最近有次我到佢公司樓下附近, 問佢收工未, 佢又話未, 要OT
期間不停重覆叫我係地鐵站等
咁我一路都係佢公司去地鐵站既必經之路度等.
過左十分鐘佢打黎問我係邊
原來佢已經到左地鐵站
問佢點去
佢話係行平時行開個條路
但有同事送佢去地鐵站

仲有單, 到佢收工時間, 我問佢收工未
佢話收左, 咁佢行去地鐵站時間咪打俾佢傾下計
佢一聽, 用一把完全唔係我地平時傾計既語氣講野
仲要急急腳咁收線
到最後我問佢
係咪又有人送佢
佢答係

咁即係算點?

帽到落腳指尾啦喎

其實你自己都知答案啦 我係你就同佢攤牌 一個心都唔去你到既人 留係到做乜

搵次直接去佢公司樓下等
真相就在眼前

咁又應該無帽既, 半同居
係覺得不受重視囉
你一係就講到明同同事一齊行
左瞞右瞞算點